有冇人都係一嬲就會自自然然流眼淚

由細到大都唔識表達嬲

唔識嬲到面紅耳赤，反而一有少少嬲，就會自自然然咁流眼淚，然後就會喊

又唔識鬧人，一開聲就會忍唔住聲都震埋，又開始喊

男人老狗畀人話係喊包好柒，但我真係控制唔到啊嘛

一嬲就起機 冇曬霸氣

我會
感性

好......好得意.......

得咩意一啲霸氣都冇

想嬲又嬲唔到，又唔想人地當自己細路咁

因為一出聲就會喊

只可以靜靜地唔出聲，谷鳩氣

我都係咁

我都係
搞到好易喊咁

我為咗唔想嚇親人
比身邊嘅人以為自己無脾氣

我都係咁
嬲得好緊要嘅話 一出聲就會聲都震埋然後開始流眼淚
最慘我係嬲緊嗰陣又好易笑返嘅人

我好易喊
隻眼好多水

明明內心好多嘢想講 想理論
但好似卡晒喺喉嚨
講出嚟完全唔係諗嗰回事
勁柒 冇晒霸氣又冇邏輯咁

以前係 嬲個陣講多兩句就開始哽咽
但而加唔會 同人嘈交把聲都唔會震
可能比個社會迫到咁 人係要惡d

Same here